<p>Một sự hồi sinh khó tin, chỉ có thể có nếu tôi chấp nhận không còn vấn vương với quá khứ. Sao phải khóc lóc về những điều không thể tiến triển? Cái tôi cần là tìm được sức mạnh cho tương lai, các phần tử lấp lánh - nếu tôi biết cách tập hợp chúng vào trong những kinh nghiệm mới của mình - chúng sẽ tái tạo lại mặt trời trong tôi.</p>
